Documento gerado sob autenticação Nº CZP.321.828.RQB, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1722                  de  22/02/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, ao
Professor GILSON INACIO WIRTH, matrícula SIAPE n° 2323632, lotado e em exercício no Departamento de
Engenharia Elétrica da Escola de Engenharia, da classe D  de Professor Associado, nível 01, para a classe D  de
Professor Associado, nível 02, referente ao interstício de 30/01/2015 a 29/01/2017, com vigência financeira a
partir de 30/01/2017, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com suas
alterações e  a  Decisão nº  197/2006-CONSUN,  alterada pela  Decisão nº  401/2013-CONSUN. Processo nº
23078.500027/2017-56.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
